有無人報左Boaml Summer

Final in完一星期都無消息係咪就no offer